如果真三國無雙出figure 大家最期待邊個角色

真心唔明點解真三國無雙唔一邊出玩具figure一邊出game
個Game玩法單調出到無野好出
但角式外貌、造型設計擺左唔少心思落去
點解唔索性邊出遊戲邊出玩具figure賺錢
我覺得會幾好賣 而家出啲一番賞大把人幾百幾百咁抽
光榮實夠錢出下一代

開game第一隻玩嘅多數都係趙子龍

呂布夠屈機專揀有呂布嘅關卡打 最好覺醒埋

惡來之造型夠暴力

曹丕夠晒型

啲女出得多又正

呂布個女個武器好型

關銀屏

但好地地三國時代人物做乜變埋鬼妹

另外 某啲角色都幾有創意
曹仁成隻牛龜鐵甲人咁

同埋日本仔係咪好唔鍾意張郃 將佢變埋人妖

唔會期待

除非佢整好隻game

真三四小喬

巴打夠情懷

辛憲英

見到而家唔少動漫 可以game 電影 玩具 4棲賺唔少錢 有感而發
覺得人設出色嘅遊戲未嘗不可
反正日本大把生產商 唔洗自己整

女神咁款

另一邊廂點解可以差咁多

其實專武嘅名/造型/條件都好有心改同設計

緊係孟獲

練師

張春華

王元姬+練師

真三八嘅人物設計真心覺得靚

d 角色又多又靚
趙雲都勁多個版本
引人儲齊一set 都賺死啦

真係返唔到轉頭當年真係好經典
第五集之後跳咗幾代冇玩
見佢第八集出開放世界就買來玩啊屌佢老母
算吧啦

造型真係好有心思

點解有些少似張郃

星彩無慘

第5代開始變晒明星

如果出周泰figure我絕對會買 真心型過晒鬼滅啲人(至少外觀上)

我愛黃月英

真心懷疑koei班高層個腦係咪裝屎

邊一代 呢個老角色黎

我當年玩嘅係第五代

咪係囉
拎趙雲 孔明試水溫先 包冇死啦

Yes 一隻雷姆/彌豆子可以出百幾個version
Eva 明日香同綾波麗玩夠20年

係 真三無呢啲動漫個故事咁完整 但咁多代老玩家 又有心思出if劇情 搞咁多人設 就算啲人翻左工無乜時間玩你隻game都有時間買翻個figure支持下 夠錢俾koei整翻好個ip

我想要星彩 無慘ver

N年前就J開甄姬
見到呢個post d回憶出曬黎

鍾意洛神無估錯巴打應該m底

好懷念

1比6話出啦已經

真心都有market

孫尚香

想買隻收藏 又玩下 第幾集好

其實有

反應好仲可以玩換武器
擺pose

諗起趙雲入game d 片頭就射了

google左 鎧甲武器都唔錯 開動度都ok 但個樣就怪怪地 希望令koei竅開會出更好

本來果陣聽到出1比6好期待 點知睇到個頭雕我就決定慳返

幾靚喎 點解唔繼續出

整goodsmile黏土人 換埋臉同武器

我記得有出過Figure 係真三五趙雲

原來大陸公司黎 點解唔俾玩日本公司出 就算bandai出都好丫

戰無呢

google左 唔係呢個卦

好似差唔多 不過個樣冇咁膠

以前d無雙treasure box一定有送過figure
不過多數好膠

當年J撚到落唔倒床

戰無唔熟 但戰國人氣角色都唔少 尤其男角 伊達政宗 上杉謙信 真田幸村

點解佢唔俾專出figure嘅公司整

其實點解有呢個idea係見到街上面啲三國bb高達模型成行成市 個動漫異常低b都勁好賣 點解真3唔認出諗下呢條路

唔好玩啦，暗榮20年度純利對比19年升左18%去到180億日元，海外（主要亞洲同歷史題材遊戲）佔各地區營業收入的比例預計為46％，比上年增加1成。本身就賺緊大錢，無雙越出越少人玩根本暗榮問題黎,而唔係資金不足。
暗榮19年線上同手遊相關收入對比家用遊戲（pc+console）大約6成到，而20年升到接近9成。根本佢無心整好隻無雙，佢將ip授權出去好似三國志比阿里巴巴收授權費同搞線上遊戲先係而家重心。

唉 咁樣長遠黎講只會玩爛自己ip....dl左玩兩玩已經del左

井伊直虎

巴打私人收藏?
有無立花誾千代

三國系列喺邊

無玩開呢d 啱啱search下見到
係無點出過三國

咁另一邊啲仔都唔係個個男神啦

真三4甄姬先係最正

冰震趙子龍蝦

有出過一款係好似芒亨咁一盒盒抽嗰種
我記得我細個有隻周泰同諸葛亮
但係已經講緊係無雙三嗰陣

真三6練師
馬尾大波

郭嘉同馬超

甘寧正!

但諗起某個同人漫

都係鍾意真三4個ver.多啲

最醜只可能係呢位 成個波咁

真三6練師
戰國4 直虎

陸遜妹妹的筆

石田三成

唔睇攻略都唔知點搞
要騎赤兔先夠快

真三四孫尚香

幾年前襯精品店執粒，買咗真三四武器大全

如果放版權俾hottoy整
應該兩邊都賺到仆街

蔡文姬都好正

真3 4 5個陣每個角色d moveset都好獨特
真3 6 可以空中無雙亂舞

佢d 女真係整得好靚
想要figure

絕影+馬超=屈機

U.R.C

唔記得邊集 斬玉勁到仆街 但換其他玉係打唔入咁

黃蓋

Imagine a musou post without me

張飛真識食
但星彩個樣仲成熟啲

蜀國出關銀屏、星彩同埋夏侯姬應該已經夠賺一筆

會儲死人

同感

無頭盔嘅孫堅叔叔

正義魔人,Free呀

有出過
唔記得真三二定三
我屋企有兩隻

有個戰鬥暴龍獸op

太耐冇打無雙 呢個邊個黎？ 蜀國架可？ 見綠色衫

夏侯姬, 張飛老婆, 夏侯淵侄女

Bandai應該搵koei出隻SD鋼彈三國無雙

Btw乜撚係動漫

有無得睇睇

老實講係曹操
佢個樣有種霸氣係到

好英明嘅感覺

曹操老奸巨滑feel

曹丕型到好似戲入面啲富家公子哥咁

btw 真3係咪無出曹植 應該好文青feel

個樣唔似

講叔叔應該孫堅同黃蓋玩晒

黃忠睇落太老

d女正撚到

既生瑜 何生亮

龐統可能係真三入面最古靈精怪嘅嘅角色 但反而家有收藏價值

伯伯

無雙8程普唔知做咩型左好多，成個宗師咁

以為係張角

想要董卓figure

我要真三國4 諸腳亮

造型同用色好似RAID
個人唔鍾意RAID，所以不了

真三五甄姬
真三六王元姬 蔡文姬

出關羽應該會有人買返去拜

真三五貂蟬

真三7黑絲甄姬

PSV七代只玩關銀屏

我都唔知
暗榮出隻萊莎1:1勁賺
點解唔出真三國

人氣問題，真三王元姬出過，當年6代登場嗰陣人氣同舊年萊莎差唔多，7代升埋CUP加埋招牌死魚眼冇得輸，隻figure都係7代造型，只係個成品麻麻地，可能隻眼太難模仿，望落好怪

另外戰國井伊直虎都有出

佢大技都好似變波撞人

甄姬世界第一

其實我一直唔明
點解暗榮咁on9
整埋d垃圾真三8
明明學自己廠隻DOA
出隻真三國無雙 咸濕排球
有影相 有VR 有乳搖實一堆人狗衝
再好似DOA咁不停出DLC換衫
肯定大賣 捉到鹿都唔識脫角

呢d cg系出figure好難整得似

暗榮係玩家角度on 9，但係營銷上一啲都唔on9, 佢1920年度營利係歷史新高，而20年4月到9月對比19年同期上升左接近40%。即係21年度營業額都好大機會比20年度更高。
光榮 社長上年講過目標係 開發一隻500萬銷量級別既新ip主機遊戲同開發月入10億日元既手遊 。
家用三國無雙對而家既暗榮黎講係投資回報唔高既ip,所以唔好期望佢會撥大量資金開發新無雙，亦係無雙8咁垃圾既原因。
三國無雙咸濕排球唔係話無機會出，但真係出既話對手就係DOA排隊，如果市場唔係大到DOA排球食唔哂，暗榮又無咩必要開發隻新作同自己打對台。或者放無雙女角以DLC方式加入doa排隊仲可行 。

董卓，如果同等價錢，買佢抵玩好多！

陸遜甘寧

初音重多

儲初音公仔會有銀紙過敏

雅典娜算唔算

無雙大蛇應該唔算
但如果佢出會即刻買

我只係想佢整返好隻game
真三8係第一隻我垃圾到主線都玩唔完既真三

點解咁講

想出呢款

鍾意戰國多啲
真田丸中年幸村

一開始個綑綁姿勢定最尾個大字形失神mode先

第1張個樣成個re2 leon咁嘅

屌蟬
如果我係女布
我仗都唔撚打日日屌女~唔屌到佢反皮誓不為人

依家玩無雙真係為咗啲女女

由戰無一到四
都無覺得佢型
但一到真田丸嗰look
真係型到仆街

對住的平胸靚女我都比較喜歡顏射

無名來嘅屌你

男：趙雲
女：All

如果無雙系列會出老野skin就正了

一伐趙雲老將對姜維

用真布整甲，關節有問題好難fix

呢個好正喎

井伊直虎正呀！！
（無慘樣？！）

啲武器同個人完全唔啱比例
柒到爆

其實幾q

講開戰國
諗起basara
細個打ps2未出basara個陣
日日上官網睇佢啲demo 片人物介紹
覺得啲人物造型 成隻game都好撚型
一出就去買正版返黎玩
伊達 六刀流加埋藍電型撚到
有無出figure

呢隻係以前Koei同MSJ出啲盒玩黎，一套8款 我當年有買一set 幾十蚊細細隻咁 我覺得算係咁啦

呢排真三8有出1/6可動，係Koei授權，但大陸brand
已知會出趙雲，周瑜同夏候惇

一條女都無

張文遠 徐公明 太史慈都好正

大奶奶